行政長官聲明：全力支持草案，將全力配合！

呢度無你既事

關舊柒婆撚事咩

未表決衝出黎做乜 雖然過硬
定係佢暗示人大都係做下樣

林鄭最後嘅任務

使撚你咩
就係你條廢閪做唔到野呀

立法之日，下台之時

咁都要做攝石人, 可憐!

死開啲啦屌你老母

企開d啦依家唔洗你立法喎

預撚咗，係攬炒就快，公安取代黑警，班狗去大灣區開展美好人生

全世界多得你唔小啦呀行政長官

配咩合關佢撚事係咪都通過架啦

「有冇有反對?」
「沒有!沒有!沒有!」

草案授權人大常委將相關法例，列入基本法附件三，由香港特區政府在當地公布實施。

咪係囉。

根本唔駛港共立法，係執行咋。

佢淨係搞完一場問答會就已經肴底

利益階層選出黎既人就係無辦法面對公眾

睇得自己咁高柒婆你有鳩資格出聲咩

你話支持鄧小強呀支持保皇黨就得，支持人大? 你老細餵你食屎你都要食㗎啦，配合係大家對等先叫配合，用迎合先啱柒婆身份地位

之前開人大呢，啲特首洗唔洗上埋去開會㗎？ ...唔記得...

似係想立法會選舉前做哂
然後用嚟dq

柒to Xi : Do me bae

呢個聲明有兩個訊息：
1. 柒婆：「我係賣港，吹咩！」
2. 柒婆：立法會建制派，靠你地同泛民鬥？嘥9氣。以後直接由人大接手香港立法工作。完。

就係驚你唔配合

行開的啦

傀儡, 收聲!!